蕭生：蓬佩奧楊潔篪會面結束 香港問題未有讓步！

都幾大機會唔會讓步

仆街喇！有燒山加持！

嚇得我呀
攬炒

千其唔好讓
一定要通過

今次同意

基於對習近平呢條友的了解

蕭生條氣好弱